[FB]點解陶傑咁鍾意分享CUP媒體嘅文？

CUP媒體係佢架 你話呢

咁我唔知丫嘛